公司條intern做乜撚野

Last day之後留低成堆野比我做紀念呀

你expect佢帶走右面堆嘢?

我平時係公司都係咁

啲文件final完拆返個萬字夾出黎
得閒就串埋佢地一抽過

利申唔係intern

應該放落垃圾筒

應該放樓主入垃圾筒

唔好放響我位要我處理就得喇 垃圾筒唔歸我管

佢帶走我睇唔到 唔需要我處理

係咁架啦，咁你想點？

公司次資源

公司資源

整齊d囉

可以用個萬字夾座入起哂佢架 散修修成兜放響度

比著我 一見到屌左獲先 家下做倉啊？